Laat me je opnieuw en opnieuw bedanken, in de naam van heel mijn familie, voor dat genereuze mededogen dat induceerde om zoveel moeite te doen, en zoveel verstervingen te verdragen, voor de om ze te ontdekken. "
